新黎秘書將對波放電腦枱

佢2尾, 濃妝, 勁淫賤 168, 本身已經着短裙

噚日行去佢位叫佢print 野, 佢話好, 你等等
點知挨落張枱度浪左上去, 屌 果下真係爆血管, 目測 32C

下次影相po 上黎

圖呢？

樓主條仆街擺埋老母上枱

32C 點放上枱

伯母對波放左上我張電腦檯

搞到噉 我想睇伯母對波多啲

我張電腦檯放左上伯母對波